**樱朱音**（さくら あかね，
），[日本](../Page/日本.md "wikilink")[东京都人](../Page/东京都.md "wikilink")，已引退的[AV女优](../Page/AV女优.md "wikilink")，擁有E杯罩。現時已離開AV界，曾在引退後轉而加入桃太郎營業部，是AV女優少數在AV界工作的例子。

## 简历

  - 2003年 - The Open 1，首次出演。
  - 2004年 - 与[桃太郎签约](../Page/桃太郎.md "wikilink")，成为桃太郎公司专属女优。
  - 2005年 - 出演ミリオンガールズ2005，与多位女优合作。
  - 2006年 - 从AV女优引退，成为桃太郎的營業部人員，主要从事推銷等公共关系活动。
  - 2007年 - 8月离开桃太郎公司。

## 作品

  - 2003年

<!-- end list -->

  - The Open 1（8月20日、[イマージュ](../Page/ネクスト_\(アダルトビデオ\).md "wikilink")）
  - The Open 2（9月20日、イマージュ）
  - The Open 3（10月25日、[アレックス](../Page/ネクスト_\(アダルトビデオ\).md "wikilink")）
  - The Open 4（11月10日、アレックス）
  - The Open 5（12月10日、アレックス）

<!-- end list -->

  - 2004年

<!-- end list -->

  - 素顔（1月9日、[桃太郎映像出版](../Page/桃太郎_\(アダルトビデオ\).md "wikilink")）
  - タイムスリップ コスプレックス80（2月6日、桃太郎映像出版）
  - BeJean 21（3月5日、桃太郎映像出版）
  - 美乳にクラクラ（4月2日、桃太郎映像出版）
  - おでかけデート（5月7日、桃太郎映像出版）
  - 淫・崩壊 猟奇の館シリーズ 第一章 ～泣き叫ぶ黒い陵辱～（6月25日、桃太郎映像出版）
  - メイク室でやりたい放題\!（6月25日、桃太郎映像出版）他出演:[一色れな](../Page/一色れな.md "wikilink")
  - 発情\!サクラの猥褻3話（7月16日、桃太郎映像出版）
  - 美乳天使（8月13日、桃太郎映像出版）
  - ナースしちゃうぞ\!\!（9月3日、桃太郎映像出版）
  - 桜朱音SPECIAL セクシープロジェクト（10月1日、桃太郎映像出版）
  - 桜朱音SPECIAL 桜朱音大事典（10月1日、桃太郎映像出版）
  - 桜朱音SPECIAL Peach Pictures 桜朱音in沖縄（10月1日、桃太郎映像出版）
  - 泡あそび（11月12日、桃太郎映像出版）
  - 桜朱音SPECIAL 桜だより（12月17日、桃太郎映像出版）

<!-- end list -->

  - 2005年

<!-- end list -->

  - 桜朱音がミリオンに舞い降りた
    完全版（1月21日、[ケイ・エム・プロデュース](../Page/ケイ・エム・プロデュース.md "wikilink")）
  - 桜朱音の美乳三昧\!\!（1月21日、[レアル・ワークス](../Page/レアル・ワークス.md "wikilink")）
  - ひとりエッチ
    +（1月21日、桃太郎映像出版）他出演:[黒崎扇菜](../Page/黒崎扇菜.md "wikilink")、一色れな、[早坂ひとみ](../Page/早坂ひとみ.md "wikilink")、[三浦沙耶香](../Page/三浦沙耶香.md "wikilink")、[彩名杏子](../Page/彩名杏子.md "wikilink")
  - カワイイコスプレ（2月18日、ケイ・エム・プロデュース）
  - 朱音と一緒にオナニーしようよ（2月18日、レアル・ワークス）
  - 朱音が奥さんになってあげる（3月18日、レアル・ワークス）
  - もしも桜朱音が僕の彼女だったら… 完全版（3月25日、ケイ・エム・プロデュース）
  - 猥褻フェラチオ（4月22日、レアル・ワークス）
  - 僕だけのアイドル 女子校生 完全版（5月20日、ケイ・エム・プロデュース）
  - 風俗フルコース 桜朱音 完全版（5月20日、ケイ・エム・プロデュース）
  - 初めてのぶっかけとごっくん。（6月3日、レアル・ワークス）
  - 超デジモ（6月17日、レアル・ワークス）
  - 桜朱音 4時間（6月24日、ケイ・エム・プロデュース）
  - 桜朱音に癒されたい（7月22日、レアル・ワークス）
  - 完全なるイカセ4時間 2005（7月29日、ケイ・エム・プロデュース）
  - ミリオンプレミアム ミリオンガールズ 2005 フルスロットル
    完全版（8月19日、ケイ・エム・プロデュース）共演:[小沢菜穂](../Page/小沢菜穂.md "wikilink")、[如月カレン](../Page/如月カレン.md "wikilink")
  - 桜朱音が汁男と行く変態バスツアー（8月19日、レアル・ワークス）
  - 密着48時間！桜朱音の○秘温泉旅行（9月23日、レアル・ワークス）
  - VERY BEST OF 桜朱音 完全版（9月30日、ケイ・エム・プロデュース）共演:小沢菜穂、如月カレン ※総集編 撮りおろしあり
  - レアルアナル（10月21日、レアル・ワークス）
  - 桜朱音 BEST 4時間（11月18日、レアル・ワークス）

<!-- end list -->

  - 2006年

<!-- end list -->

  - 桜朱音スペシャル SAKURA iSM（3月7日、桃太郎映像出版）
  - Wild Thing X（3月7日、桃太郎映像出版）
  - 桜朱音SPECIAL Bye Bye\!\!（4月7日、桃太郎映像出版）
  - 完全撮りおろしスーパースター 4時間SPECIAL
    3（5月19日、ケイ・エム・プロデュース）他出演:小沢菜穂、[神谷姫](../Page/神谷姫.md "wikilink")、如月カレン、[あいみ](../Page/あいみ.md "wikilink")、[上戸あい](../Page/上戸あい.md "wikilink")、[綾瀬メグ](../Page/綾瀬メグ.md "wikilink")、[春咲あずみ](../Page/春咲あずみ.md "wikilink")、[早乙女優](../Page/早乙女優.md "wikilink")、[秋元なつみ](../Page/秋元なつみ.md "wikilink")

<!-- end list -->

  - 2011年

<!-- end list -->

  - 桜朱音　ふたたび・・・。（6月7日、桃太郎映像出版）※総集編

## 戲劇

  - 客串演出[特命係長・只野仁](../Page/特命係長・只野仁.md "wikilink")（[變身特派員](../Page/變身特派員.md "wikilink")）第二季第二十一集

## 相關條目

  - [AV女優列表](../Page/AV女優列表.md "wikilink")

## 外部链接

  - [樱朱音的Blog](http://blog.livedoor.jp/s_akanet/)

  - [桃色あかねっと　～Sweetな女を目指して～
    半人前からいっちょ前になるぞ大計画！日記](https://web.archive.org/web/20090118231433/http://blog.dmm.co.jp/kouhou/sakura_akane/)

  - [櫻朱音難得糊塗紅](http://the-sun.on.cc/channels/adult/20050905/20050904233048_0014.html)

[Category:日本AV女優](../Category/日本AV女優.md "wikilink")
[Category:东京都出身人物](../Category/东京都出身人物.md "wikilink")